點解big4 d後生auditor 著到咁戰鬥格

屌你公司個2隻big4妹 日日摟屌裙返工
正撚到

我入到嚟

樓主你都唔弱

唔着褸屌裙點升

A 仔溝掂M, 條路會輕鬆好多

屌你老母

你老母仲正

無圖你都搵幾幅概念圖參考下吖
開個post都無d誠意，抵你得個樣睇字

沒圖你開咩post

圖定老母

唔夠伯母摟屌

咩叫兩隻big4 妹
樓主即係in house acct?

我公司d m得5雞一個月

Bank

咁撚小

去client公司升乜尻

冇修養

冧掂client先有得升

Big4點會得咁少

多過你隻垃圾topup degree 仔

公司本身book左間自閉房比auditor
唔知係咪見隊人靚就cancel曬自己人啲booking 比左間靚海景meeting room人
行出行入果陣佢地成日四圍望好似想識下人咁好正

你老母著摟屌裙都好正

巴打邊間
自爆EY，勁撚靚女
FC左without mask

咁咪第日空降去client度做manager

把聲勁溫柔

點解我接觸親都係男人，仲有大陸仔

咁你咪又著西裝熱褲返工囉，大返啲女吖嘛
淨係女人先可以戰鬥格嘅咩

樓主可唔可以唔好再𥄫我
每次出嚟去廁所你都𥄫住我同我同事

圖呢?

你老母冇著添啦

要上位Either doable or doable

多唔過 老豆留左陣樓比我收租一個月加埋人工加租7皮

ibank d FO 仲正啦

你就堅番工
人地著少件過兩年有人包起工都Quit埋

屌你老母 無圖點討論

講左兩版都係純文字討論

又係梁家輝

Fo正係基本
但講緊係連big 4 audit 狗都咁戰鬥格

見到樓豬伯母做batchmate著摟屌裙

去client度升好過響big4升

3頁了
仲未有圖?

又好似幾啱

Mo tao

拎資料會爽手d
得閒俾人揸下屎忽

blocked

唔好問啦，屌啦

呢啲要直接block

有得睇你就睇啦
咁多嗲

收啦死肥婆

樓主摟屌

不孝有三

講得呢句。。。應該都唔係big4

wfh喎

Hi

想玩到幾多頁

純文字討論

我入到來

Hello?

我屌你老母呀！

樓主老母

Big4出名多臭雞
啲男女關係亂到暈
另一半係big4做緊嘅睇路啦

點解伯母幾廿歲人著到咁戰鬥格

如果男人唔係咁中意𥄫女，洗鬼戰鬥格咩

文字藝術師

屌仲未有圖

呢個真

p.4 都未有圖

......我入職咁耐都冇同過女同事食lunch
利申big4 audit

唔含撚 點成功 ?

你老母唔著摟屌裙都已經好摟屌

呢個真，ex之前做big4，話啲後生妹成日姣啲manager，仲專溝啲有老婆嘅，聽過有啲係公然ot到半夜喺廁所扑野又會晏晝一齊消失幾個鐘

吹大左
OT到半夜撚有精神扑野

唔信咪算，其實大把人係咁，ot你估晚晚都真係做嘢

著得靚又比你屌戰鬥格，

屌得薯又比你笑，

咪撚咁痴線啦，唔講你著得好型又姨姨我唔想努力咩。

屌，你鍾意住伊斯蘭國，唔該唔好搞到我地無女睇

圖定老母

大家文學修養幾好

文字扯旗

以為有GAY圖 我都係出黎去先＿

把聲勁溫柔！！

做雞囉

冇圖開咩post？

勁到

我入到嚟……

噤係你未見過四腳神獸啫

成日講到咁淫亂，但點解做左咁多年都冇我份

team lunch大把女
私下一個都冇約過

big4班大陸妹係幾戰鬥格
有得食一定食左先

夾到腦細腿張開，銀紙自然來

做到冇收工時間, 就做5年轉出去大把世界
乜柒都唔做專心幫D 大粒出火, 5年後你可能已經係屋企UN緊腳唔洗做
做人做狗自己簡啦

？？？
想我嬲？？？

屌撚左5頁都無人救樓主老母
你睇你幾衰

點救，都無見過

真定假，真就貼statement , 假就宜家買返層

屌又係睇gif圖 拉啦

點夠你老母揪呀

一開波幾多巴打想同佢性交？！

呢啲睇死都係得個吹字 被人串到出唔到聲就開始作野架啦

似樓主老母

連登果然係連登

返office一定casual wear，戰鬥條撚

成個post比梁家輝騎劫左

你邊間呀，自爆岀黎，我再話你聽係咪真係無人做野

點樣屌得薯
屌薯仔

又係純文字討論。。。